法國我根本冇愛過我女朋友

我只係想被愛 被擁有 被需要 🚬

試下搵翻真實既女性做女朋友

2盒 thx 愛你

咩意思 咩叫真實

你 無 女 ！

我只係想有人陪